冇人愛既感覺係點

有冇人知

得你知

等死既感覺

冇感覺

學識愛自己多d 就得

比較想知被愛既感覺

冇存在感，成日俾人恰同被當隱形。
仲會有人係ig story唔開名話你

無人愛同比人憎應該係兩回事黎